{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho471722/hyeonjingwangwanghotel-donghae-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984277&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=55011&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200782227&selectedRatePlan=203865558&expediaPropertyId=8968371&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "현진관광호텔"
    },
    "text": "ヒョンジン観光ホテル (현진관광호텔)\nヒョンジン観光ホテルは墨湖港から約5.1km離れた位置にあります。 ホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 多くの人がホテルの朝食にとても満足していました。 , ホテルサイズ : 82個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時最小チェックイン年齢（満）:18歳チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場施設内の電気自動車充電スタンド施設内の駐車 - 路外駐車オプション付き , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒョンジン観光ホテルは墨湖港から約5.1km離れた位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルでは何が利用できますか？",
            "answer": "ヒョンジン観光ホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルの朝食はどうですか？",
            "answer": "多くの人がホテルの朝食にとても満足していました。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ヒョンジン観光ホテルには82個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ヒョンジン観光ホテルのチェックイン開始時間は15:00で、チェックイン終了時間は午前0時です。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ヒョンジン観光ホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルのチェックイン可能年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ヒョンジン観光ホテルのチェックイン可能年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルではペットを連れていけますか？",
            "answer": "ヒョンジン観光ホテルではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "ヒョンジン観光ホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ヒョンジン観光ホテルでは無料のセルフ駐車が利用できます。また、車椅子で利用可能な駐車場や電気自動車充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "ヒョンジン観光ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ヒョンジン観光ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 470
    }
}